2019冠状病毒病促使经济学家从哲学到实践，重新思考他们的职业。 经济学3.0 ? 经济学家对大流行的贡献(并从中学习)|Claire Beatty | 2020年9月28日MIT科技评论| 
 这是对道德真理基础的哲学探索。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鹦鹉螺号 
 我阅读了很多关于不同精神和哲学传统的书籍。 记者报道，2020年9月2日，华盛顿刀锋报 
 我在等待着这些话从我的口中脱口而出，优雅地勾勒出一些哲学而深刻的东西。 “梦想的建筑师”:游戏最大的特许经营权的制作内部|瑞秋金| 2020年9月1日|财富 
 小组成员回答了从哲学到战术的一系列问题。 观看:专家小组提供建议，如何建立反种族歧视的公司|Heather Landy |020年8月14日|Quartz 
 亲爱的小偷配得上那些被滥用的批判形容词——哲学的、大气的、权威的。 一本几乎不可能评论的小说尼古拉斯·曼库西| 2014年12月28日|每日野兽 
 但是，美国成千上万被监禁的孕妇的哲学信仰呢? 共和党对监狱堕胎的隐藏禁令哈罗德·波拉克| 2014年12月13日|每日野兽 
 还有《kampaddemia》铿锵有力的哲学教父拉迪姆·帕鲁什。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 这是一本带有哲学倾向的简短文本，围绕着人性中正常和异常的概念展开。 生活在50年代的黑人和同性恋|Alain Mabanckou | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 不难看出，这场辩论是如何对个人的宗教和哲学信仰提出质疑的。 醒来是什么感觉|医生。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年11月21日|每日野兽 
 殉道不是为了道德上的概括，更不是为了哲学上的肯定。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 我突然意识到，他对这件事的态度非常哲学，所以我只是咕哝了一声，继续吃我的晚餐。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 它与古代关于精神和物质世界的哲学思想有关。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 我认为，这反而是哲学攻击的更危险、更清楚和更好的对象。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 他是苏格兰的上议院议员之一，也是一位学识渊博的哲学作家，但见解奇特。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔